25狗古天奴，到時我利後上攞英超時咪撚返嚟乞獎牌啊

條路自己揀 仆街咪撚喊

樓主好小器

你唔好on9啦

人地攞歐聯啦

燈

真

你邊位？

巴三冠叫糊啵老友

叫糊=拎硬

西甲坐下冷板都有得捧
駛同你痢記打餐死

宜家我地利記冇咩？

識字 ?

咪就係
你曼城有18次英超冠軍先出黎吠啦

利記得英甲

縮左係你老母個巢皮閪到咁耐終於可以出黎呼吸下新鮮空氣啦

利攞到英超先算啦

波台小氣鳩都唔識

鏝都仲拋離緊猁15分

疤好似係全歐洲唯一一隊不敗緊

5場就追得到啦
英超仲有成15場剩
即係仲有10場可以走盞

鏝要輸多5場
猁要全勝

駁唔到

未打利記

On9=假利

牙腦咪咁

此貼必火
一定mark底記住

臘*

系

樓豬隻死疤狗開post抽水關我地鏝撚事咩

講到痢拎撚硬咁
痢拎到英超我龜頭浸流酸再比咁多位手足口爆十連發啊

又形容得幾喎

拎乜

英超

屌你老母臭閪mark撚大你隻臭閪眼睇下樓主咩迷先死出黎柒啦含家產

古天奴而家返黎都冇位踢
爭唔贏張伯倫

鏝都俾我利屌打，我利後上指日可待，你浸定都得喇

贏一場=後上

睇個名就知啦 成班唔用腦

樓主個名都話左比人知佢死熱狗

成班弱智同個假膠玩咁耐

叫lamela都有人信
究竟係咪弱智

我利 贏撚硬英超！

啱聽！

求古仔返黎打救就有可能

對

25仔倒貼2億返嚟都唔撚要